# Баннер, обходящий AdBlock
Компонент SmokeText маскирует вложенный html-фрагмент, чтобы его нельзя было идентифицировать с помощью XPath или регулярных выражений. Классы у элементов генерируются динамически при каждой отрисовке. Иззображения оборачиваются в компонент Image, который отображает картинку без испоользования тэга \<img\>.

## Запуск приложения:
 - npm install
 - npm start (запустится Storybook)
 - npm run start-react (запустится index.ts)

## Запуск тестов
  - npm test

## Запуск линтеров
  - npm lint
